中學生求幫忙

利申:中六學生
話說今日返到去屋企發現啲Gear全部俾屋企人掉囇
我同佢地講掉唔係問題 不過可唔可以俾返錢我
啲Gear係我自己出錢買
佢哋就死唔肯俾我 如果俾返錢我可以再買過
因為我自己嘅錢已經所剩無幾
近排身邊已經被好多事煩緊
我真係好辛苦
唔想再捱落去
但我絕對唔會自殺
所以想問各位手足會唔會有多出黎嘅Gear可以俾小弟

推

push

到時現場應該有得派

搵唔到你tg喎

pish

「無良小販」又黎食人血饅頭！

留tg比我
我會幫你

絲？

如果真係有需要到時問手足攞啦，唔使怕羞，因為真係有需要

幫人啦

不

已有好心手足幫忙
唔該曬各位